(勸世)醒下好唔好，經濟制裁係唔會影響到tvb

點解成班咁天真戇鳩諗住叫啲廣告商抽廣告可以令佢驚人地中共維穩工具洗怕無錢

最搞笑係出面花咁多人力心力去搞鳩tvb做埋晒啲不切實際嘅野

留下負評又駁唔刀
你地同諗住區選實贏班傻撚有乜分別

點會影響唔到，一路要黨科水你估唔會畀上頭屌？

佢股價跌再咁上下集資一野買起佢

只要敵人唔鍾意嘅野，就要盡全力做

咁咪幾好，大陸不停有錢落返嚟，唔好咩？

樓豬收左幾錢出post？

咁你又做咗啲咩呀？

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住

無線新聞App 評分:3.5

幫中共維穩所以要錢，會俾中共屌依家仲要維得好成功
你地集中做返啲有意義嘅野得唔得連登仔真幼稚

人力問題。唔好開無意義戰線

面對現實啦米撚搞無用嘅戰線